暗共泛民左膠又幫共產黨玩贏咗，提早係未駛跪低之前有人權法！香港市民大鑊！將來記得殺晒果班叫過你去理大既民主共諜！

將來唔好俾泛民議員搭飛機走呀！冇仇報呀！

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a400e61fde1684927546
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

拉

連我都記得樓主

請勿再分化

不推